Clubhouse有無咩9upper / 9up房推介？

晚晚一到咁上下鐘數個人就閪吓閪吓，好想搵間房入去笑吓鳩吓嗌吓

佢個app又無得直接search房，我又無朋友，所以睇吓大家有無follow開邊啲9upper可以介紹嚟，每晚都準時有房比大家入去鳩吓

10

個個想入clubhouse都無invitation，點玩

而家唔係好普遍啦咩

喺公海話有玩既其實都仲係佔少數
btw可唔可以幫手做invite

有無巴打有邀請碼

我都想入⋯⋯

我用晒了sor9
見有啲朋友一路有quota加，唔知個系統點定

我一注册完就有frd invite我

有冇巴打仲有邀請碼或群組加入排冇朋友好撚慘

愛國人士先好用

佢搵人嚟聽我鳩噏我又真係唔拘